全體連登仔代表香港人感謝 炸彈英雄及罷工醫護

放炸彈係英雄！炸得好！多謝你粒炸彈救到全香港人既健康安全！

英雄

英雄！核彈都唔割！

炸彈手足好有型